尋晚隻便衣俾人圍單嘢重點唔係有冇委任証

對圍狗單嘢唔好再講咩無委任証住
講到無委任証就打咁只會俾人覺得我地狡辯

重點係成件事都係佢自己咎由自取
點解在場咁多差佬，成晚咁多衝突
得佢一個俾人圍到咁應?
係因為佢離隊衝入人群追打市民激起市民怒火，打到忘晒形落單先俾人以牙還牙
唔通俾佢打到口腫面腫爆晒缸仲要講句thank you sir送佢走?
有邊個聖人做得到?

[推][Fact checked]被圍狗有片段證明自己離隊追打市民在先

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

而係佢衝出嚟扑9人

文宣一定要離開同溫層
可以好肯定咁話你聽絕大部分唔知咩事嘅人係唔會理呢啲條文
呢種講法係說服唔到佢地
佢有gear啲人自然會認定佢係差佬
一般都會覺得無緣無故打差佬就係唔啱

但係如果成件事係隻便衣自己造成就唔同講法

推

佢地打左幾日，開始覺得自己係葉問

唔係警察都唔完全合理化到成件事
大眾一般都認定有黑警gear嘅就係黑警
總之佢地就係見到有個黑警俾人圍毆
喺呢件事上面係咁講委任證只係會俾人我地喺度狡辯嘅感覺
從來重點唔係我地理據充唔充分，係接收方接唔接受個講法

而家當務之急係要幫呢單料消咗毒先
委任證問題還委任證問題 唔好失焦

兩種講法都可以用
樓主個種係動之以情, 委任證係說之以理
前者係有common sense 嘅人聽得入耳, 後者係D萌塞習慣用放大鏡睇每件事, 唔理大局嘅人先岩聽

想知佢死左未

大家唔該睇清楚!!
佢只不過係一個拎住棍同圍扑人嘅痴線佬, 暴徒
佢唔係警察!!!
警察係執行職務嘅時候係會有帶委任証
佢身上係無, 所以大家先要合力阻止佢亂打人, 合情合理合法